［推畀全世界知］popo推外藉女士落地

文宣組要出動啦！！！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！